原來麥當勞cctv咁容易壞 我唔敢去食啦

前幾日先有單洗頭仔比人斬死
香港太危險啦 可能食個麥當勞都會比人斬
但麥當勞d cctv咁易壞 分分鐘斬死左都冇人知
我唔敢去食啦